我係咪貪錢？

同男友間中因為食飯A唔AA制而嘈
一開始拍拖個陣餐餐AA，後尾就同佢講下我睇法話想男友請下我大方d咁，但就因為男女拍拖應唔應該AA嘈左一大論，之後就一人退一步話有時佢請下有時AA，就係咁維持左一段時間，我覺得幾好

直至最近佢就話覺我重視錢，但我從來都冇叫佢送d名牌比我，只係佢有時會送下衫請下食飯咁，又唔係食貴嘢，我已經覺得好滿足，然後佢就話一直都有個結係到，佢同d fd傾過話人地d 女朋友都係AA，冇咁重視錢

講左兩個幾鐘都係冇結論，我話咁轉返餐餐AA，佢又話“算la你都唔想，係心態問題”
我可以做d咩

你男朋友係咪窮j/學生
窮/學生就AA啦

你哋都係出咗嚟做嘢？
如果係 點解唔可以aa

你要諗: 食飯要比錢

佢又話“算la你都唔想，係心態問題”

即係想分手

男有時重視嘅唔係真係錢 係心態

生日
記念日
佢請正常

平時咪AA返

請其實唔係問題
問題係你老憑左就係問題

大家都窮，不過相比下佢有錢d

死港女 老奉呀而家點解要請你食飯先？
點解唔可以你請返佢食飯？係咪一定餐餐唔係AA就要佢請？你自己冇錢咩而家？冇手冇腳？洗唔洗喂埋你食呀仆街？唔屌柒你呢啲港女真係唔撚得架喎
男人辛辛苦苦咁搵錢你又要叫佢買衫又要請食飯 食屎啦！搵錢係要嚟比你洗 但係唔係次次都要請你食飯買衫 點解男朋友一定要大方果邊？有口話人冇口話自己？

咁點解你唔可以請你男朋友？
好簡單，你請番男朋友就得，你男朋友只係等呢句，同樣麥記佢都開心

咁點解唔係你大方啲間中請吓佢

係佢孤鳩寒
我同另一半都會AA
但有時都會互相請對方
大家開心姐

提醒各位ching唔好扮大方請女開左個頭就玩撚完
利申：一齊左就一年 出街食飯旅行d錢全部男方出 月入得2x k最後月月清咁濟

我冇丫就係。。。我好樂意其實，咁男重視女心態之餘女都重視返對方心態既，唔係介意佢窮冇家底個d，係想佢對我大方乍，所以之後佢有時請返我我都好滿足，係佢無啦啦話有個結姐。。。

心態如此你做乜都冇用，就算做左都睇得出你唔係真心。

我同條女個無商量下嘅共識係: 我7佢3
10餐入面有3餐左右係佢俾, 其餘我俾.

基本上佢完全唔俾我又冇咩所謂嘅, 不過佢要俾錢時我唔會阻止.

AA將D錢俾來俾去好麻煩, 真係有經濟負擔的話, 咪間中佢俾間中你俾囉.

男人俾錢就唔係老奉嘅, 你搵男朋友定搵提款機/飯票?

分手啦 難為你了

點解要用身邊既朋友佐證？
你地兩個既事 應該你地自己講定
唔係有無叫佢送野既問題
係你有無為佢著想 愛佢
著想唔一定係佢財務狀況
可以係佢既意願
係要求人地為你做野之前
有無為佢做？
如果你既答案逃避呢條問題
咁不如分手啦
Sorry 1999

請過啦，不過少過佢好多係真既

你男友唔重視你
你也唔重視你男友

最理想係男友有心幫女友出錢
女友又會為左幫男友省錢而自己出錢
最後個結果都係AA制, 不過中間會有為對方著想的心態

就係唔想下下去到分手咁extreme ，要分就分左啦洗乜上黎問意見

你男朋友唔識做
但你又咁直接同佢講叫佢大方啲請你
佢依家當正你係貪錢臭雞架啦

Excat7ly

臭雞咁跨張 咁有樓有高潮個d叫咩

酒店雞同掃樓既分別

貪錢都死

請下食飯姐，又唔係叫佢送包包送pandora比我 我又唔係要餐餐老奉佢請或者要佢請我食米芝蓮

首先，點解要男人出哂錢
因為你D時間寶貴D?
定係因為你當返工，要出糧俾你?

其次，平等
如果你expect 佢付出多D (錢)
當佢要求你付出其他野，你記住唔好托手爭

最後
男人係好介意個女人咩都唔肯付出
一味係到要依樣要個樣
為左扑野可以俾住先
為左將來，應該要好好咁傾下

你男朋友咁過份 超過哂一般人底線
咁你都忍

就係你依啲 搞到男比係應份 男又搵咁多 女又搵咁多 男就請比女睇戲食飯玩 女就自己拎去買野 男唔撚洗買野

點解要覺得對方請你先係對你上心

其實間唔時請下冇所謂，但樓主開口要求醜唔醜
我係絲都覺得你麻煩

死港女

有冇睇post呀，出哂錢同間中請食飯好大分別wo，我有送過手錶買過衫比佢，唔係乜都唔做

唔評論是否應該請既問題
淨係睇得出因呢個問題 兩邊都已經有條刺
你地不會長久

完

當棲主男朋到左一個地步, 覺得"原來我女朋友係唔會為我付出"
到時樓主男友就會對呢段感情冇期望。
男方感覺唔到女方都會想為自己付出, 呢樣係大忌黎。咁會令男方諗唔到再同你有將來。

咁你就唔明喇
男人同女人個腦嘅思考迴路係唔同

你希望佢有時請下你食飯，係因為你覺得請你背後嘅意義係佢錫你重視你，所以肯大方洗錢係你身上
而男人請你食飯佢地睇到嘅就係洗錢only，冇背後意義

咁你真係好脫俗好高尚wo

點問點先為止付出？我有請過佢食飯，有送過唔少禮物比佢，比過幾次驚喜佢

原來係咁 明白

睇你女朋友有幾娶得過
我比女朋友大一年,我出嚟做嘢佢學生,旅行乜都我比曬錢
去到而家佢都做嘢,見我成日請食飯都會問我仲夠唔夠錢洗,唔夠佢就會比錢我請佢食
所以好睇大家有冇個共識
講真唔係大富大貴,用屎眼諗都諗都餐餐都係同一個人請會好吃力

想問點先為止付出？我有請過佢食飯，有送過唔少禮物比佢，比過幾次驚喜佢

你撫心自問十餐佢有幾多餐係 AA，幾多餐係你請同埋佢請。
有時唔係話請食飯既問題，唔好所有野都單方面強加落對方身上。至於點為之付出，我可以答你係男性角度唔在乎禮物既平貴，相反你係有冇心去做。

而家唔係鬥洗錢多
你男朋友係咪儲唔多到錢/唔夠洗
你知唔知你男朋友一個月有咩洗費
你送禮唔係必要,但恆常支出如果好大真係會好辛苦

學生定在職人士呀？

完全明白你感受，一令樣

咁你有冇比佢屌？

其實依啲野最好三口六面講清楚，咁大家都知咩事情，下次大家都會識做，你請一次我又請番你一次，大家都開心

有俾佢屌 佢請
無比佢屌 AA
就係咁簡單

即係咁例如出街食飯睇戲既
咪你出戲飛錢佢出飯錢
大家都好黎好去
加上食飯一定貴過睇戲,係咪?

一開始咪餐餐AA，維持左大半年，咁我認佢請多過我請既，禮物方面就有貴有平有DIY 咁囉...

咁掉翻轉佢要求你成日請佢又得唔得
你唔想請係咪姐係佢唔重視佢

A嚟A去你唔覺得好煩架咩?
一時佢俾晒, 一時你俾晒咁咪大家好過囉
又唔洗次次計返一個人錢咁麻煩
同時又可以滿足你想男友"大方啲"嘅心態
我同男友都慣性我俾戲飛錢, 佢俾食飯
錢銀方面大家同樣有付出, 佢經濟壓力相對又減少啲

問心嗰句你係想門面好睇, 定係真心唔想俾先?

你同男朋友一齊係為咗食飯唔洗比錢？
未一齊之前你食飯咪又係自己比錢
點解要期望拍拖就係對方比埋仲要講到出口
真係好小家好醜 搵多你少少就要人請
對方請你唔係應份 請你你都唔該要感激對方
香港啲女仔就係比你呢啲人整臭晒
對方就算有錢過你都唔代表一定要請你嘅

利申 絲 同男朋友一齊兩年都係AA 有時男朋友請會同佢講多謝同感激佢 唔覺得係應份 有時都會請佢 但會比錢佢出去埋單 生日同大時大節都唔會要佢請同出街食 寧願自己煮

唔好成日覺得男方一定要請女方 成日話要男女平等 但有咩事上黎又話男仔乜乜乜係應該 真係好Cheap同好醜

我覺得樓主一定隱瞞左d野
美化自己

事實真係
個男嘅有屌到同攞過著數都應該請啦

I know that feel
同呢種人拍拖好辛苦
乜都計住曬
分手啦樓主

利申過來人手已分，佢話AA嘅潛台詞係佢想你請曬而唔係佢請你，你比著數佢就得，你拎佢著數就嘈。去到後尾就變成餐飯貴過150我比，150以下佢比，明明我係學生，幫人補習揾得6到7K左右，佢就出嚟做野。頂咗一年幾兩年就分手

藍絲

朋友A拍拖：
食飯一定AA
餐飯$44.8 一人$22.4
朋友A比$20 個男仔話仲差$2.4
個女好無奈話無銀仔得紙 比多張$20佢
個男仔拎完一毫不少找番$17.6

其實個男仔冇做錯
正如自己一個人食飯
你個餐$22.4你就要俾$22.4
但唔知點解拍拖時計到太足個感覺就好怪

個人經歷：
以前男朋友話一人請一餐 唔好AA咁肉酸
但次次都我俾完lunch
之後去睇戲買薯片同汽水佢話呢餐到佢請
夜晚食飯就話頭先佢俾完 到我俾
之後陪佢食糖水 我飽冇食
佢就叫串魚蛋俾我 又話到佢請
有時出到去 話食呢樣嗰樣 俾錢先黎話冇帶銀包

後黎我真係覺得用太多錢喺食
話想每餐AA 佢仲問我點解 而家咁唔好咩
我話我預300$食飯 次次都要用$500先夠俾
你請我果啲100$都唔駛 緊係唔明
然後到食野 假設$126
佢永遠話冇散紙 比住$50先

好肉酸諗番都

哦你覺得係咪係 有美化自己不如話自己餐餐做老世咩洗費都出哂好過la

我覺得平等得黎又唔好太計較係最好
大家都要俾錢 但如果一方比咗個零頭
另一方請番飲野
或下次俾番零頭咁

有一班男人真係會咁諗嘢，平就佢比，貴就我比，好度縮，試過有一次慶祝我生日食下buffet，最後八百幾蚊全部我自己比仲要毫無顧忌，我果ex應該係極品

幾時有話應份呀 講完話想佢大方d之後，除左頭兩餐之後餐餐都自動自覺拎錢出黎，佢話唔洗我都有講多謝，然後隔一段時間佢話有個結就係覺得AA制好d同話我重視錢，就係咁。

留名睇港女

想做港女都無得做

明顯樓主男朋友唔啱啦，係我就叫樓主比哂啦

講真，我男朋友搵多過我一倍，平時出街食飯佢俾一餐我俾一餐，但多數都係佢俾，4:6比例，或者貴嘢佢俾，上幾個月見佢唔夠錢洗，我之後每個月份勤工獎$2000都俾埋佢，因為見佢同我拍拖洗多咗好多錢好心痛 真係有打算同呢個男仔諗未來既，就應該為佢諗多啲，唔想洗錢就出少啲街，一係就屋企煮，唔方便就食下劣食，吉野家譚仔茶餐廳$100兩個人，一個月請佢10餐都係$1000姐，如果你真係唔係貪錢，又想同佢行耐啲既，就唔好俾呢個印象佢啦。

點解你地咁好有得一齊住 我地都係學生，屋企都有人

同埋就算出黎做嘢應該都冇得一齊住 d租太貴

我地無一齊住呀，但識對方屋企人，有時佢媽喺屋企我地都會上去煮個面食或者去我屋企打個邊爐

扑左未先
未就俾佢屌下就ok

我嗰個都好極品
聖誕節叫我交換禮物 500$內
再話佢自己揀好 但少少超過500$
我買完問佢買咩俾我
佢俾左件同朋友交換禮物抽番黎嘅指甲油俾我...

點解你可以希望男朋友要大方d
佢就唔可以希望aa

你唔係貪錢 只係唔識處理落空左既期望

仲乜大家同件膠玩咁耐……

彼此彼此
情人節時我送apple watch 比佢(我預先送定加同佢講我睇中咗個一千蚊都唔冼嘅袋)
佢送咗隻log on 買嘅公仔比我
雖然我好鐘意公仔
但都好似有d
所以分手後開心好多

所以就話唔方便就出去食下平野都得，唔知你男朋友係咩性格，但有時我同佢食下麥當勞，佢就會好主動咁講「呢餐你既，下次貴既先我俾返」，老老實實俾佢知道你經濟狀況，其他女仔點對男朋友係佢地既事，你男朋友都仲係學生哥，會買野俾你得閒肯請食飯已經好好，如果佢性格好對你好既，根本唔值得為咗呢啲事有矛盾，最多咪大家有共識食平啲，我同我男朋友都經歷過學生年代，當年我自己又懶，補習每個月都係得2-300蚊收入，佢又要實習無錢收，個段時間真係一個星期好多晚都會食吉野家邊爐，或者食碗車仔面就算，到出黎做野又唔同講法架啦

話我寵壞港女都係咁話
堂堂一個大男人係錢銀上過份計較真係好難睇
特別是同女人計較
我同女單獨出得街一係對佢有興趣/好熟，一係女朋友，食飯就一定請。反正一定係我揀餐廳，豐儉由人
至於陪女朋友買野埋單我都係企隔離，都會問句洗唔洗我俾，正常佢都會話唔洗。就算嗰件野真係好貴比都無所謂，咪話提早送乜節物送節禮物咪得。咁佢又開心 到時我又唔洗諗送咩。

女仔亦唔好下下老馮咁等男仔比，做下樣話要比嘅到最後男方比都比d順氣d，呢個係心態問題。

我自己可能上得高/連登太多，被班友影響左，溝女拍拖大前提係銀包有返兩個錢，廢事大家無面

最後，我勸咁多位女仔，如果男方真係係金錢上太過執著就最好唔好係埋一齊，價值觀唔一樣就算幾愛到最後都會為左個錢而嘈。除非你自己都係同一類人。

多得你依d人唔少

多謝你 我會改變下自己心態

分手啦屌你老母

唔好害咗個男仔，死港女

我唔覺得有問題，佢係想借啲二分手，還是另有原因？係唔係佢最近經濟環境唔多好。

我都係做返正常人姐

其實要想對方對自己大方d，
要自己開口先有，咁對方都唔係由心而發啦
咁做有意思咩

一個人對你上唔上心唔係由佢想AA定比晒去決定
仲要對方都係學生哥，其實經常性請都好大負擔

AA有什麼問題
你又不是人老婆
全包妳之後分手不就等於幫人養老婆？
男女公平呀

最尾個句先重中之重，佢一d都無講錯，你話轉返aa，只不過係呢刻佢投訴而你產生既反應，並不是你從心底想做，久而久之，到你又心有不甘，到時肯定仲大問題！
其實你一路講都無提過你會請番佢食飯，到底有無？

仆你個街
有無啫架佢

根本鐘意人就唔會計較咁多

我知男朋友錫我
所以我會唔捨得要佢洗錢
次次都佢4我6
唔係女就一定要人請既 唔好話行為上咁做
我覺得有咁既心態都唔好

最近呢半年太大洗
成日要男朋友俾食飯錢
佢覺得無問題
但我自己都覺得醜
唯有而家努力洗少啲想請返佢多啲
你不如行動俾佢睇下你唔需要佢係咁請
俾佢見到你有改變

咩叫想佢大方 d 咩意思呀？

自己自動自覺俾翻錢啦
香港地拍拖你估平呀？

價值問題
如果你個人本身只係值麥當勞
你要人請你去鋸牛扒
係人都唔順氣。
但如果你係外貌/身材/性格好到牛扒價位
咁就抵請你食飯啦

建議樓主想另一半付出更多時，先睇下自己值幾多

大家睇法上可能有少少唔同
又或者有誤會姐

利申:之前拍拖多數都我請
因為覺得女朋友係要黎錫o既

屌你最重要個樣你咁遲先講
大家學生請乜鳩啊

睇到咁多負皮內文都唔洗睇 係

識人同你一樣
同條女4，5年，乜都係條仔出
仲俾條女管住每個月儲幾錢
做男人做到咁

點解你會覺得「唔係要佢送貴野/請我食貴野」就已經好好？
你有手有腳，本來就應該負擔番自己衣食住行嘅洗費，更遑論要求對方送貴野

結論：唔要求對方送貴野好正常，AA制就更加正常，唔好咁自以為是，以為自己唔要pandora已經係一百分女友

利申：絲打，AA制，禁止另一半送貴野

樓主間唔中都要請男朋友食飯 佢先會俾得甘心

你好似我男朋友
但佢唔係對條條女都咁好
淨係對我好
有時出街見到鍾意嘅嘢佢都話要送俾我
話唔係好貴 我都會拒絕
因為佢話照顧我係應該

冇話自己一百分 我意思係我要求唔高姐，我不嬲自己食飯洗費都自己比，係間中一齊食飯時想佢請下有時送下小禮物，當然我亦唔會乜都唔做
除非我係何超蓮啦如果唔係有邊個唔想好似徐子淇angelababy做少奶奶咁呀 唔通佢地又冇手冇腳？

認真我都想做男人 屌左幾多條女都冇所謂 處唔處又冇所謂 結左婚淨係出去返工比家用得就得 又唔洗大肚生仔湊仔 女人唔係處就係雞係公廁 拍拖唔比扑又話係耶撚扮清高 想人請食餐飯就係冇手冇腳嘅死拜金女
高登d絲係點我唔知，反正無論係我識d人定新聞電視ig報出黎個d大部分女一定唔只要求請食飯